[Siri姊的逃亡直播]dead by daylight

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

錯哂！跳躍風格重弩騎乘嵐龍

大家一齊入黎吹水啦

繼續！

又繼續喇